寵物過身應該點面對？

有好多寵物殯儀服務公司。先處理好遺體，再把有用物品轉贈有需要的人，再慢慢讓自己及家人平伏下來。不過，平伏期好漫長要慢慢習慣。

咩寵物先

時間沖淡一切

火化前摸下佢 剪啲毛留低
同佢講幾句說話 記得睇執骨
生老病死 人之常情 放鬆面對 比啲時間自己

一直都好驚要面對嗰日
諗到就鼻酸酸眼濕濕

會諗「將會喺彩虹橋見返。」
佢哋已經無病無痛咁喺彩虹橋跑緊等緊你。
So long gone from your life but never absent in your heart.

你點啊巴打

我嗰時同自己講 佢走左 我會唔開心係唔習慣無佢陪 係自私的諗法 所以唔準喊
利申 頹足三個月 幾年後既今日諗起都會眼濕

真係靠時間 我隻貓都走咗差唔多半年 情緒已經好返好多 但一講起佢個名同諗起佢都忍唔住眼淚 加油呀